<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Tilbage</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">Caster…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Forstået</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Du kan blive ved med at caste, når din enheds skærm er slukket. Dette mindsker energiforbruget.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">Vis ikke flydende notifikationer, indkommende opkald eller andre private elementer på eksterne monitorer</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Minimer det vindue, der castes, for at kunne bruge andre af din telefons funktioner</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">Kunne ikke finde enheder i nærheden</string>
    <string name="dialog_cancle">Annuller</string>
    <string name="dialog_connect_fail">Kunne ikke tilslutte</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Tryk for at prøve igen</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Tillad først casting på dit TV</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Kunne ikke tillade casting på dit TV. Vent et minut eller to, og prøv igen.</string>
    <string name="dialog_connected">Tilsluttet</string>
    <string name="dialog_connecting">Tilslutter…</string>
    <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Tænd for wi-fi for at være i stand til at bruge NFC. Tænd nu?</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Stream billeder, videoer eller musik</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Slå til</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Sørg for, at den trådløse castingfunktion er aktiveret på målenheden.
Se hjælp, hvis du har problemer med at tilslutte."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Nyligt</string>
    <string name="dialog_retry">Prøv igen</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Søger efter enheder i nærheden…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Slå Wi-Fi og Bluetooth til på din telefon for at bruge trådløs skærmvisning.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Vælg enhed (%d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Hjælp</string>
    <string name="disconnect">Hold op med at caste</string>
    <string name="hang_up">Cast med slukket skærm</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Bliv ved med at caste, når din enheds skærm er slukket. Dette mindsker strømforbruget. Tryk på tænd/sluk-knappen for at tænde skærmen igen.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Annuller</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OK</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">Du skal til at caste med slukket skærm…</string>
    <string name="help_page_text_01">Hjælp</string>
    <string name="help_page_text_02">Hvad er casting?</string>
    <string name="help_page_text_03">Casting er projicering af elementer fra din telefons skærm til en større ekstern skærm. Det lader dig dele billeder og videoer med dine venner og familie uden at bruge mobildata.</string>
    <string name="help_page_text_04">Hvordan caster jeg elementer til en større skærm?</string>
    <string name="help_page_text_05">Trin 1: Kontroller dine enheder og netværksmiljø</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. Du behøver ikke oprette forbindelse til internettet, hvis du vil caste noget fra en Mi-telefon til et Mi TV.
2. Hvis du ikke kan oprette forbindelse mellem to enheder, skal du prøve at slutte dem til samme Wi-Fi-netværk."</string>
    <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi-TV'er, Mi-bokse og Mi-projektorer:
Tilslut både din telefon og din eksterne monitor til det samme Wi-Fi-netværk for at opnå det bedste resultat. Hvis de er tilsluttet til forskellige netværk, kan det tage længere tid at finde og tilslutte den eksterne monitor.
Bemærk: Ældre Mi-TV'er understøtter måske ikke casting på tværs af forskellige netværk.
Hvis du bruger TV'er, set-top-bokse eller projektorer af andre mærker, skal du tilslutte både din telefon og din eksterne monitor til det samme Wi-Fi-netværk.
Hvis de to enheder ikke kan tilsluttes til det samme netværk, så deaktiver Miracast på din eksterne monitor Navnet på Miracast-funktionaliteten kan variere."</string>
    <string name="help_page_text_08">Trin 2: Slå casting til</string>
    <string name="help_page_text_09">Tryk på radioknappen \"Cast\" på din telefons notifikationsskygge. Slå både Wi-Fi og Bluetooth til for en mere stabil forbindelse.</string>
    <string name="help_page_text_10">Hvis du vil caste elementer fra Galleri eller Mi Video, kan du bruge de indbyggede casting funktioner i disse apps.</string>
    <string name="help_page_text_11">Trin 3: Vælg enhed</string>
    <string name="help_page_text_12">Vælg en ekstern enhed fra listen over tilgængelige enheder for at starte casting.</string>
    <string name="help_page_text_13">Kan ikke oprette forbindelse til en ekstern enhed?</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Hvis du vil bruge en Xiaomi-enhed, men ikke kan finde den på listen over tilgængelige enheder, kan du prøve følgende:
Slut både din telefon og den eksterne skærm (f.eks. dit TV) til samme Wi-Fi-netværk, eller slut den eksterne skærm til din telefons hotspot. Hvis der ikke er nogen tilgængelige Wi-Fi-netværker, eller du ikke kan slutte begge enheder til samme netværk, skal du kontrollere, om castingfunktionerne på din eksterne skærm er opdateret, slå Bluetooth til på både din telefon og den eksterne skærm, og slå Miracast til på dit TV. 
2. Hvis det er første gang, du caster på en Xiaomi-enhed, skal du først gennemføre verifikation. 
3. Hvis du vil bruge en ikke-Xiaomi-enhed, men ikke kan finde den på listen over tilgængelige enheder, kan du prøve følgende:
Slut både din telefon og den eksterne skærm (f.eks. dit TV) til samme Wi-Fi-netværk, eller slut den eksterne skærm til din telefons hotspot. Hvis dette ikke hjælper, kan du prøve at installere LeEco-castingappen på dit TV og følge anvisningerne."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Hvis du vil bruge en Xiaomi-enhed, men ikke kan finde den på listen over tilgængelige enheder, så prøv følgende:
Tilslut både din telefon og din eksterne skærm (f.eks. dit tv) til det samme Wi-Fi-netværk eller tilslut den eksterne skærm til din telefons hotspot. Hvis der ikke er nogle tilgængelige Wi-Fi-netværk, eller hvis du ikke kan tilslutte begge enheder til samme netværk, så kontrollér om casting-funktionerne på din eksterne skærm er opdaterede, aktivér Bluetooth på både din telefon og din eksterne skærm og aktivér Miracast på dit tv.
2. Hvis du for første gang caster på en Xiaomi -enhed, skal du fuldføre verifikation.
3. Hvis du vil bruge en ikke-Xiaomi-enhed, men ikke kan finde den på listen over tilgængelige enheder, så prøv følgende:
Tilslut både din telefon og din eksterne skærm (f.eks. dit tv) til det samme Wi-Fi-netværk eller tilslut den eksterne skærm til din telefons hotspot."</string>
    <string name="help_page_text_15">Miracast-funktion på forskellige enheder</string>
    <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
    <string name="help_page_text_17">"Du kan projicere fra din Mi-telefon til de fleste Mi TV-modeller med Bluetooth-kapacitet uden at slå Miracast til manuelt.
Hvis du skal slå Miracast til, skal du trykke på knappen [MENU] og vælge Mine apps > Casting > Miracast."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi kundesupport: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
    <string name="help_page_text_19">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du trykke på knappen [SOURCE] på fjernbetjeningen, og derefter vælge \"Skærmspejling\". Denne funktion er som standard slået til på forskellige modeller.</string>
    <string name="help_page_text_20">Samsung kundesupport: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
    <string name="help_page_text_22">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. Denne funktion er som standard slået til på forskellige modeller.</string>
    <string name="help_page_text_23">LG kundesupport: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
    <string name="help_page_text_25">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. Denne funktion er som standard slået til på forskellige modeller.</string>
    <string name="help_page_text_26">Philips kundesupport: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du trykke på knappen [MENU] på fjernbetjeningen, og derefter vælge Indstillinger > Forbindelse > Netværk > Flere skærme.</string>
    <string name="help_page_text_29">TPV kundesupport: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du trykke på knappen [SMART] på fjernbetjeningen, og derefter vælge Casting > Trådløst display. Nogle modeller understøtter også casting til spil: Hi Cast > Cast spil > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Hisense kundesupport: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du vælge Apps > Casting > Android-enhed > Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_35">Skyworth kundesupport: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du trykke på knappen [SOURCE] på fjernbetjeningen og derefter vælge \"Skærmspejling\". På visse andre modeller kan denne funktion aktiveres i Netværk og WI-FI Direct. Denne funktion er som standard aktiveret på forskellige modeller.</string>
    <string name="help_page_text_38">Sony kundesupport: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du vælge Apps > Skærmspejling.</string>
    <string name="help_page_text_41">Panasonic kundesupport: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Kontrollér indstillingerne på dit TV for at være sikker på, at din eksterne monitor understøtter Miracast-funktionalitet.</string>
    <string name="help_page_text_44">Changhong kundesupport: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du vælge Apps > Trådløst display.</string>
    <string name="help_page_text_47">TCL kundesupport: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. For at slå denne funktion til skal du gå til Mine apps > Wi-Fi-display.</string>
    <string name="help_page_text_50">AODIN kundesupport: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Du skal først sikre, at Miracast-funktionen understøttes på din enhed. På visse modeller kan du vælge Indstillinger > Netværk > Flere skærme > Trådløst display.</string>
    <string name="help_page_text_53">LeEco kundesupport: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Hvis du ikke kan oprette forbindelse til netværket, skal du sørge for, at den eksterne skærm understøtter Miracast-funktionen, og at den er tændt. På visse modeller er denne funktion kaldet trådløst display, skærmspejling eller flere skærme. Se oplysningerne herunder for at lære, hvordan man tænder Miracast.
4. Hvis du oplever problemer, kan du rapportere dem ved brug af vores \"Tjenester og feedback\"-app."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Hvis du ikke kan tilslutte til netværket, skal du tjekke, at din eksterne skærm understøtter Miracast-funktionalitet, og at den er tændt. På visse modeller er denne funktion kaldet trådløst display, skærmspejling eller flere skærme.
4. Hvis du oplever problemer, kan du rapportere dem ved brug af vores \"Tjenester og feedback\"-app."</string>
    <string name="help_page_text_end">Hvis mærket på din enhed ikke vises her, kan du kontakte producenten for at lære mere om castingfunktion.</string>
    <string name="nfc_connect_failed_toast">Kunne ikke caste. Prøv igen.</string>
    <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV-assistent</string>
    <string name="notification_show_more">Tryk for at se flere funktioner</string>
    <string name="privacy_agree">Accepter</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>Velkommen til Casting! Casting lader dig projicere elementer fra din telefons skærm til en større ekstern skærm.
Vi vil beskytte dine personlige oplysninger iht. relevant lovgivning, lovbestemmelser og privatlivspolitikker. Nogle funktioner leveres af en tredjepartstjenesteudbyder, HappyCast. Inden du bruger denne funktion, skal du læse og acceptere &lt;a href=%2$s>HappyCasts Juridisk erklæring&lt;/a> og &lt;a href=%1$s>HappyCasts Privatlivspolitik&lt;/a>.
For at fungere normalt skal denne app have forbindelse til internettet, og appen kræver følgende tilladelser for at kunne indsamle dine personlige oplysninger:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>Hvis du ikke accepterer sådanne tilladelser, eller deler og uploader dine personlige oplysninger, vil du ikke være i stand til at bruge denne app. Du kan i dette tilfælde vælge at afinstallere denne app, logge af eller begrænse tilladelser i Indstillinger.
Læs og accepter vores &lt;a href=%1$s>Brugeraftale&lt;/a> og &lt;a href=%2$s>Privatlivspolitik&lt;/a>, inden du bruger denne funktion.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•Få adgang til og gem billeder på din enhed for at projicere disse elementer over på eksterne skærme
　　•Optag opkald og lyd for at caste lyd over på eksterne enheder
　　•Få adgang til telefonnumre, IMEI og IMSI for at identificere din enhed
　　•Få adgang til din lokalitet for at finde enheder i nærheden"</string>
    <string name="private_protect">Skjul private elementer</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Aktivér trådløs casting på målenheden</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Det kan tage lidt tid at søge efter enheder…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">Eksterne enheder er nemmere at finde, når de er sluttet til samme netværk som din telefon</string>
    <string name="san_wait_msg_4">Se \"Hjælp\", hvis du ikke kan finde enheder</string>
    <string name="small_window">Minimer vindue</string>
    <string name="small_window_not_supported">Kan ikke minimere denne app, mens den bliver castet</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Caster…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Tryk for at se flere casting funktioner</string>
    <string name="tile_label">Cast</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Få mere at vide</string>
    <string name="toast_guide_title">Udforsk vores nye funktioner her</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Kan ikke bruge denne funktion med delt skærm</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">Du kan minimere det vindue, der castes, så du kan bruge andre funktioner i din telefon uden at afbryde castingprocessen.</string>
    <string name="toast_nfc_dont_move">Flyt ikke din telefon</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Vælg \"Minimer vindue\" i appen</string>
    <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">Slå bærbart hotspot fra inden casting</string>
</resources>
